貧血做唔做到空姐

啱啱body check完cx clinic通知我話驗到我有啲貧血，要交extra report
有冇巴絲知道貧血可唔可以做FA?
好擔心

直接做雞咪得

有愛滋就唔做得 貧血有咩問題

上141自己開個位

幫你問左人
冇太大影響，你照交個report

感謝呀
我聽日出去驗 下星期再fax翻去
係驚地中海貧血嗰隻

有冇tg，介紹個fd你識

好呀 tg:ccuelife

咁大個人無啦啦發現地中海貧血都只會係輕型，
對日常生活唔會有影響。

重型果d 細細個就會發現要定期輸血

明白 但我係怕輕型佢都唔接受 我又唔清楚佢個standard

咁你搵定平機會電話

衰左唔話你知原因你揾到習總電話都無撚用
一句話你性格唔適合已經收得你皮

Yes. 現實社會就係咁，無力對抗

呢個又真係

想問下你交左report之後有無消息？